[被咀咒的日本奧運] 奧委會可唔可以永久ban 9 日本做奧運主辦國

東京奧運睇黎真係對日本/全球既咀咒:

1940 東京奧運 (被取消), 日本因為侵華同二次大戰打到如火如荼而被逼取消
1964 東京奧運 (補返1940果次), 美國同年正式介入南北越糾紛, 越南戰爭正式爆發
2020 東京奧運, 中國WARS 疫症爆發, 唔知會唔會引發新戰爭

奧委會, 唔撚好再俾日本搞奧運得唔得呀?

年年都有大事架啦

北京奧運果年
俄佬入侵格魯吉亞啦

唔會大得過二戰掛....
越戰係東西50年冷戰期間最大規模常規戰...